夏天榴槤當造，買榴槤去野餐同朋友分享最好不過

夏日炎炎，可以嘆榴槤

買生果食，健康又有益